請問打邊爐爐具邊款好？

Thanks，最好有現貨，

你要買電磁爐定一體式連埋個鍋?

我買左啦，謝謝你

一定係gas爐